[倩仔] Detroit become human 第一集

平均開台時間為下午4:00-晚上7:00
主打Rainbow six及DJMax

今次女聲導航玩Detroit become human

Twitch: